依家上連登好撚辛苦 個個post都有D冇常識/智撚障阻撚住

屌 每post都總有幾個負評仲多過#1正負評加埋既on9留留言 然後成個post就圍住果幾個留言又恥笑又屌 冇人再討論本身個主題
比班冇常識 文盲閪 扮識野衝出來柒既人騎劫成個post

感覺好似上左2000fun咁

好似講gonna kwai chung個post 原來咁多on9上連登

係 個po 完全off topic

好似驚人唔知自己英文屎咁

你諗下2000fun 5p舊時一堆討論區沒落啲人去左邊

果班人都大個哂啦 但連登班智障係近呢2年先出現
即使舊登d低質回覆都冇多到咁誇張

佢地長大左但會有同一類人出世做新血
愈多人上愈多低質回覆
因為低質人佔大多數，大眾就是這樣

中學生都上到 高質得去邊